覺唔覺即使中學畢業左幾耐 都冇人夠中學同學感情好

識左新既同學 但永遠都唔會比得上中學同學 有冇人有同感

的確如此

係

中學幾唔熟都好
種感覺都係唔同啲

因為中學班PK同你一起成長，共度青春期～